to中學家長: 出面安全，聽日請如常返學

政府話嘅

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

冇咩野架

大菌食細菌姐

學校safe!

幾千粒彈姐

push

都唔知班警察做咩要戴哂防毒面具

你班友仔大驚小怪

根本想香港啲小朋友不育，然後送一堆蝗落黎清洗香港人

好撚毒